「女神公投」白菜定桃

白菜

桃

星期五夜晚睇結果

G

自推

樓主都係想多啲負皮姐

why not both?

我相信白菜

今晚試完話你知

有無高祖or momo fans

子瑜屌打哂

問過高祖未

桃屌打

白菜帶緊頭

樓豬呃正皮

我都希望係

負皮

桃桃

高祖sure

幫高祖拉票

momo靚得黎唔夠高祖襟睇

我只信高祖

白菜仲微微領先

依位巴打識貨

唔同type

柱現

呢2日同個fd講起kpop
最後講到呢個話題
最後話不如係連登叫巴打投下
我都覺得唔太同type
高祖係仙女type

所以無得比
高祖同掃黃比就好似同類型

掃黃係咪女友隊長

靚咩

好主觀既

聽日再睇戰況

白菜姐姐

正皮是常識吧

皮已正

Irene

momo身材正撚到

高祖for sure

Momo no.1

對

仲係好近
到底高祖可唔可以笑到最後呢

MOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMOMO

白菜白菜
Btw yura都好正

世正for sure

高祖居然贏得咁少

唔好睇少momo
雖然我心屬高祖

Hi

樓下g

最後送上2隊既其中一首歌
Twice

Red Velvet

桃桃好靚囉

有得同我架FC鬥咩

額頭入一入黎 票數拋左少少

拜見額頭
下個凌晨12點睇結果

支持白菜

越黎越多白菜fans

irene for sure

瓏都

最後24小時
要入直路啦

irene屌打

高祖

未完場 始終都唔好慶祝字

Momo 啦，點都係純天然美貌好

高祖都係天然美貌

我老婆靚過你隻g成個馬鼻啦！

咁睇得起高祖 馬鼻
Btw唔好人身攻擊plz

.............睇過佢出道前既相 ，加上佢公司......算啦

唔係架 高祖無呀

最後送上心心
白菜

桃

我女人無得輸 可愛性感美貌身材樣樣齊

有d眼光既都會揀...

Once正皮左 兩個都好正但係白菜果陣仙氣真係

白菜要頂住呀

白菜

使唔使咁接近

差唔多最後12個鐘

最後直路啦

睇我個名

Momo

白菜被逆轉了

皮已負 平井桃世界第一 もも大好き

兩個都正
唔同type 感覺都唔同 好難比

我覺得你負皮左

成功超前

難分難解

招募白菜飯

雪炫條仔都黎支持高祖

而家打和

痴線打和

高祖萬歲

多謝支持
但係情況唔樂觀

momo

路過

屌 兩個都好鐘意

我信高祖

你都應該負皮左架啦

推到有高祖fans入黎保高祖女神之位

上呀高祖

高祖需要正皮

竟然打和

過左12點啦 唔使再皮啦

Momo好似贏少少

Momo bb

我00:00睇係163 163

Mo

好彩

大家可以由9佢沉啦

會唔會咁啱呀，拍戲咩

真心不騙

個人覺得鍾意momo既多數都係小學/中學生居多

momo比較gfriendable irene仙氣味太重

高祖矮矮地 都幾gfable

遲少少睇高祖都慘敗

點會 我識大把人23up都鐘意momo
包括我

唔知點解太識欣賞Irene 啲人話女神
但我覺得冇咩特色 sm大把女靚過佢
我到而家都未認到佢個樣

高祖睇耐左會越睇越靚
Btw 我第一次見打和
以下開放理性討論